點睇美食作家王剛? 好似撈得好掂,YOUTUBE成日推介佢D片畀我

又收徒弟,又搬去大間嘅工作室

一齊report佢channel, 死大陸仔用vpn, 明明大陸唔比上youtube